點解唔同中國人講窮美國派錢俾美國人？

咁中國幾時派錢？